聽日活動 12點新城市廣場等？

幫手收工活動

我無野講。

apple store 等